評級機構出黎講野未

香港仲係aa?

人唔笑謝蛇都吠啦
線卡無啦無啦

來吧給香港一個變垃圾既評級吧